.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--s--Solid-Fog:

Плотный туман (`Solid Fog <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=290>`_) / Закл. 4
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- воплощение
- вода

**Обычай**: арканный, природный

**Использование**: |д-3| жестовый, словесный, материальный

**Дистанция**: 120 футов

**Область**: 20-футовый взрыв

**Продолжительность**: 1 минута

----------

Вы создаете область тумана, настолько густую, что она мешает движению, а также зрению.
Это работает так же как :ref:`spell--o--Obscuring-Mist`, только область еще считается сложной местностью.
Вы можете :ref:`action--Dismiss` заклинание.





.. include:: /helpers/actions.rst